[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

1/10

2/10

3/10

4/10

即刻上Twitter 洗版

HK ppl will not stop the movement until we have a real universal suffrage. US Congress is about to discuss 'Hong Kong Human Rights Democracy Act' and Carrie Lam's withdrawal is just a show.

Five demands, not one less.
#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

五大訴求，缺一不可！

5/10

6/10

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

7/10

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

8/10

六大訴求，缺一不可

9/10

10/10

11/10

岩呀

12/10

13/10

15/10

播完就嗌啦

迎接下一個勝利！
審判黑警！
審判 Chinazi！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

16/10

缺一不可！！！

17/10

18/10

19/10

20/10

推

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

今晚唔駛叫其他
全部人叫「五大訴求，缺一不可」就得

【It is too late】面對政府假善意 – 充實一切論述！
#TooLate

你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

「五大訴求，缺一不可」

今晚十點窗邊見！！！

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

尻叫尻叫

推！！！！
同時9月8 twitter見

新五大訴求：
第一，撤回暴動定性，撤銷所有襲警控罪！
第二，成立永久獨立調查委員會，廢除監警會。改革警隊，公開609至今所有警局及港鐵內錄影於公眾查閱！加強其他執法部門權力，制衡警權過大並可拘捕及起訴違例警員！
第三，要賠償所有受過警方暴力對待的市民，要設立無上限賠償基金，只要能夠提出證明，要按受傷輕重賠償！
第四，全力緝拿黑社會襲擊事件相關罪犯，包括721,荃灣斬人案，北角福建幫！
第五，落實真。雙普選，禁止政治DQ!

大窩口叫

Pish

Push

五大訴求 缺一不可

P牌都推左先啊